無待堂：不要自殺，因為你投胎之後有1/5的機會要做中國人

好彩仲有4/5機會, 博得過喎

This is some real shit reason

agger
反正今世都被人強姦緊

一陣變左非州人

中國官員有1000萬

如果投中呢1000萬
好過投去白人國家

仲有1/5 係 蝻

仲有印度人 非洲人

係生活條件好好既

個page根本就鼓勵緊人自殺

歐盟:5.1億
美國:3.2億
日本:1.2億
南韓:5000萬
加拿大:3600萬
澳洲:2400萬

先進國家人口得10.6億，世界人口:70億

即係得1/7機會成功.....

精蟲開始爭

lm

呢d水好撚心就咪亂抽啦

又要儲積分？

要積夠幾多口德先夠分換到下世果1/7機會？

咒人下世做中國人咁毒

點解係計人口唔係計出生率？

比你揀做中國人定非州人

歐洲都好撚多窮人
去個中國高官做二世祖仲好
有錢就萬能
唔其他人點睇活係自己個世界入面